人地結婚都攪，無人性（非藍非黃）

警渣落地獄

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

無人性